其實香港人想八號以上風球,黑雨返少日工有咩問題?

風,點撚樣都會打,但係最撚憎星期六日打風,有咩問題?
返少日工,做少一日大財團嘅奴隸,但係又照拎大財團嗰日嘅人工
星期一至五打風,大財團蝕一日人工俾你蝕得起
除非你散工啦,咁我唔撚理你啦

打風有損失?星期六日打風都一撚樣係咁㗎啦
最撚憎星期六日打風係因為要留喺屋企冇街出呀屌你老母
屌你老母唔通你以為有可能永遠風平浪靜?咪撚發夢啦屌

反而大交合仆街就係人都知㗎啦
星期一至五落到黑雨咁撚大雨都仲話唔係廣泛性,風大到仆街都係頂多三號風球
屌你老母停一日市係咪會冚港剷?要人冒大風大雨返工就真係會啦
點撚解要人大風大雨返工仲冇撚得補錢?

而家唔係香港人自私咁撚簡單,係香港人想做少日奴隸咋
晚晚OT到仆街嗰啲,做少日奴隸,就少個過勞死嘅機會

而家政府係大財團話事。

最低工資加少少已經話執笠果堆老細話事！